想問下香港係唔係無賣 ducky one 2 white?

上網搵左成個星期都無
有無巴打係 D 細鋪見過